如果我係洪震的代表律師，我會咁樣求情：

2019.6.29 港澳辦發言人新聞發報會：
在此，我表明三點意見：
第一，希望香港社會各界人士旗幟鮮明地反對和抵制暴力。。。。希望廣大市民清醒地認識到當前事態的嚴重性，共同聲討激進分子所作的惡、犯的罪，阻止他們禍害香港的行徑。
第二，希望香港社會各界人士堅決守護法治。。。。。堅決支持愛國愛港人士捍衛香港法治的行動。
2019.8.6 港澳辦發言人新聞發報會：
我们首先要向广大香港市民呼吁：现在已经到了坚定站出来守护美好家园的重要时刻。。。。
我们希望香港各界人士认清当前事态的实质，坚定支持林郑月娥行政长官带领特区政府依法施政，坚定支持香港警方严正执法，坚定支持香港特区政府有关部门和司法机构依法惩治暴力犯罪分子。
洪震同志愛國愛港丹心一片，情有可愿呀，法官閣下。

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

更正，第一次港澳辦發言是2019.7.29

中國官方媒體《人民日報》海外版2019.8.3刊出評論員文章
這篇文章最後寫道：「希望香港市民抵制反對派和激進分子的蠱惑煽動，共同聲討激進分子所作的惡、犯的罪，阻止他們踐踏法治、反中亂港的醜惡行徑。。。。。」